同志名嘴Ellen DeGeneres 節目劇組涉歧視欺凌 電視台正式展開調查

美國同志名嘴艾倫迪格納絲（Ellen DeGeneres）節目一向受歡迎，在娛樂圈也甚具影響力，但最近卻被員工大爆艾倫在私底下為人粗魯無禮。最近有傳媒指，電視台正就員工之控訴向節目作正式調查。

《The Ellen DeGeneres Show》於2003年開始播放，曾經贏過多個電視獎項。最近除了因為受到武漢肺炎影響而導致收視下跌外，早前有員工大爆節目工作環境不良，更存在種族歧視、欺凌及恐嚇。電視台現已向超過10名員工作出匿名查問，其中一名員工指，兩名黑人員工之髮型曾遭到取笑，執行監製Ed Glavin更被開名，指他對員工態度惡劣，可見問題並不單在艾倫迪格納絲身上。

美國talk show只睇Conan O'brien

佢不嬲鏡頭下都俾人話好西

西樣啦佢

鏡頭前已經唔係好禮貌啦

識貨

啲TB不嬲特別閪
每個人點都會遇過一兩個死TB黑人憎到記成世

唔使私底下啦
肥媽阿姐dodo 都只係鏡頭前扮惡交戲
私下對後輩唔錯
佢呢啲係真惡

Jordan schlansky

佢做個台係咪要收錢？平時只能睇youtube

Conan講政治食相冇其他咁難睇

假意大利人

好撚fun

佢間電視台相比其它算係細台，壓力會細啲

但GAY佬往往都係可以好友善大方 但TB就好多都自卑又自大咁

D 人話佢成日偷食

總之成日係鏡頭前好nice 都唔係真
好似譚育瑛都好僧細路

食相難睇就非Colbert 莫屬
靠侵侵開飯

佢同佢team 人肯下工夫寫多啲原創內容，唔靠抽侵侵水呢啲easy jokes維生。

x2
最撚憎jimmy kimmel
小丑一隻

x3
咁jimmy fallon呢？
利申覺得李思捷好似jimmy fallon

Jimmy Fallon淨係識笑
個人覺得James Corden啲內容都正既
比較entertaining一啲

Jimmy Kimmel ok呀
街訪環節同小朋友問答都好得意
Jimmy Fallon 真係

借個位
［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

Netflix有佢嘅旅遊特輯
可以睇返意大利嗰集
佢亦都有係spotify 開podcast同幾個主持, 請嘉賓清談 都好搞笑

講靠trump開飯 Trevor Noah先係究極體

talk show 黎講 美國宜家John oliver算係最高質

唔單單諷刺時弊 仲真係做investigative journalism 每集講啲非常實際既社會問題 包含涉及中國敏感問題一樣會講 計畫生育 監視CCTV 習近平既一帶一路 搞到佢在大陸俾人block9左

最近果集講到維吾爾族集中營 talk show黎講 真係冇得頂

兩個 Jimmy 都係垃撚圾

全部好多都扮左膠呃飯食

講街頭，舊時Jay Leno jaywalking正好多

肯請bill bur做嘉賓已經同其他主持唔同

最撚正係佢個格係真嘅 唔係扮出嚟

Sidekick Andy Richter 都好正，成日喺適當時機加把嘴

譚育瑛談育嬰

Professor Duncan

James corden網上比人爆真人閪到仆街
雖然除左conan外其他host真人應該到閪閪地

煩撚到仆街

係睇左Nikki tutorial講佢之後先知佢咁衰，以前以為佢好正能量添

我以為扮㗎喎

少少節目效果點都有
應該用佢真實人格上面再發掘好笑嘅一面同develop個節目人格
Sona reddit ama話過佢真人真係咁上下

呢個真

Fallon d 鳩笑

佢個格真係節目上便咁上下既話
叫佢剝淨條底褲係街頭行應該好羞恥

佢自己有唔敢講嘅嘢
就請bill burr上嚟幫佢講

Yes佢啲remote真係睇幾多次都笑得出

Fake laugh睇到好尷尬

Gay婆爾生係閪格，唔出奇

意大利特輯睇佢地互動好搞笑

Craig Ferguson 先最正 不過佢無做幾年了

個樣都似閪女人

呢個人好撚好笑

男人可以做到女人嘅溫柔同細心，但女人就永遠做唔到男人嘅胸襟同大方

荷里活班偽人算柒數啦

佢係自己個節目個陣好假
但係其他節目出現嘅時候幾好笑幾玩得
Fallon同Trevor Noah最煩膠

一早就對呢個男人婆唔順眼

佢出國d片

左膠仆街一定係好事

估唔到咁多人鍾意, 我都勁鍾意睇Jordan schlansky

睇過一集，只係不停送野，懷疑啲贊助唔知係未支那。

其實佢都係靠攞sponsorship送禮比啲needy先有光環姐 講到好似全部都佢出錢咁 其實大多數都係sponsorship出 shutterfly係佢最大嘅partner 加上尤其west coast地方左膠當道 LGBTQ又加多個光環比佢

佢忍笑忍足咁多年先好野 不過意大利火車上面個集終於忍唔住笑咗出嚟 同埋佢跟Conan過檔過咗好多次，去到邊跟到邊 睇得出真係好朋友嚟 Conan點撚佢都唔嬲

真
其他全部靠Trump開飯

JIMMY FALLON 垃圾黎
做訪問勁尷尬
係咁9笑

冇佢出鏡嘅環節咪ok囉
同conan掉返轉
conan係佢上鏡嘅環節先好睇

估唔到咁多人鍾意Conan, 好開心有咁多同好

後生應該無咩人唔鐘意CONAN

佢好反trump 下
不過真係好撚好笑
堆remote 成日重睇
去意大利Jordan 不停lose character

最近除了因為受到武漢肺炎影響而導致收視下跌外
其實點解武肺會搞到收視下降
多咗人wfh唔係應該多咗人睇?

多咗時間睇其他嘢

佢而家個班底好似好多都係nbc年代已經跟佢

未左膠上身之前OK嘅起碼玩鳩Matt Damon真係好好玩先

Conan唔錯，最鐘意睇佢同sona
Craig Ferguson真係最特別個個
可惜呢啲talk show主持人大多都係左膠/反trump

呢兩個真係咁多個talk show入面叫做係正常嘅人

talk show只睇The Eric Andre Show

佢唯一問題係有時偏Liberal，之前講Brett Kavanaugh嗰集最尾啲solution柒到仆街

conan 真係好撚好笑...

但係jimmy fallon 啲嘉賓重量級啲

It's great day for America!

你地睇番佢d 舊片 有Triumph Insult Dog， 串得黎幾好笑
Conan 係禁多個white house speech 最好笑果個

試酒嗰到笑到我

今年Havard Graduate Speech都好高質

之前係96台睇過一節 成節播tiktok

細台冇能力請大明星
不過佢都預咗，當初走人時候大把台請佢
佢最後寧願揀細台起碼中意做咩就做咩

My job has various duties.

agree , 佢以前仲出名 david letterman 睇得起佢

I'm the associate producer

因為佢地本質都係女人

Letterman最正係狂屌Jay Leno生人霸死地

Jimmy kimmel 同佢都好撚假

笑到仆街

算數啦 果啲名星嘉賓我冇乜興趣睇
係我心目中Conan自己本身已經係一粒星 啲remote正到

係 但guillermo幾得意
jimmy fallon 最廢 唔知nicole kidman 點解中意佢

JF啲假笑睇到好撚尷尬

識幾個tb都係好小器，
同埋平時就當正自己係男人
但有啲咩蝕底野要做就會話「其實我都係女人黎架」

jimmy fallon 條命生得好....

gay: 唔鐘意女人先gay
tb: 樣衰無男人鐘意先tb

高下立見

呢個有冇detail?

蘇絲黃？

個節目好多時都係將自己嘅快樂建築喺別人身上
成日整蠱人
又恥笑啲明星guest
On9當有趣

之前有個明星大肚上佢節目佢仲逼人飲酒就知佢正仆街

但d現場觀眾當佢神錦拜 咩12days thanks giving 送禮物

“be nice to one another byebye” lol 自打嘴巴

佢後生個時都算係一個靚仔
好明顯佢都LUM NICOLE,我覺得當時佢係怕羞,所以無左個機會.

諗起佢唔知用左幾多錢整個猩猩公園就好笑

識貨其他好撚悶

出少左好多remote
佢同街外人互動真係好撚awkward 好搞笑

基既talk show 主持會睇 Graham Norton

所以呢樣嘢構成歧視？

無咁政治正確

條友好尻 尻到佢本人都忍唔住笑

What did we learn on the show tonight Craig?

佢同Sona都好好笑 成對鬥氣兄妹咁

頂 一樣 Conan同Sona好撚好笑
Gigolos mug

Ellen 多力假上佢節目
因為多禮物

肥媽……

dodo鏡頭前有惡過咩

呢個正 成班一齊吹水咁 仲要啲嘉賓上去有酒飲放好多

肺炎但係收視跌依個concept我唔太明。無嘢做唔係更加多人會睇咩

Conan忠粉

Nbc真係人渣黎，無端端咁樣換佢走，好彩反而仲冇制抓，同埋佢講野好有point，有陣時真係serious嘅時候係真係有內容(同Sona返家鄉嗰個series好出色)。同埋佢同d下屬真係打成一片，冇乜架子

Jimmy fallon就收皮啦，fake laugh之餘d節目内容空洞到，記得有次請左d動物上去，條友驚撚到，好心搞唔掂就咪請啦

人地Conan 就超級enjoy，同埋明顯真心想帶出保護動物嘅意識

點解James Corden 6月25之後冇咗嘅

好掛住Craig

仲有爛口Sid

即係youtube版 睇晒了

政治野得佢最敢講囉

連佢都

阿姐出名真屌架wo
不過講緊你真係錯就屌

呢個年代佢應該會比女權撚屌

有人剪過片 搞到d嘉賓黑面

屌佢老母成日搵班大隻仔上去成個strip club咁唔見女權閪嘈

阿姐通常係屌人遲到

屌你有聲
btw睇佢ig因為wfh已經勁耐冇剃鬚

orange屌得果d通常真係衰

近年越爆越多講佢係雙面人

係 個個都flirt撚到咁 實屌鳩佢

始終下下海外要好多時間同錢

睇佢啲talk show都唔係好笑得出，成日搵個人躲係個箱嚇嘉賓，好無聊

有套紀錄片好似講返自己點解淡出

Craig死忠fan屎here 一撚樣
隔一排又睇返佢啲片J吓佢同啲女flirt

Conan

d人問佢有無食過d女
佢話一個都無

是咪佢standup comedy tour套docuseries? 我仲未睇

其實佢13-14都好明顯hea咗好多啦

觀眾面前扮nice

人哋有靚靚老婆 佢宜家修心養性了

以前佢都食得多啦
有幾個女嘉賓上佢個節目 都話佢哋喺Craig未結婚前有hit on Craig
不過Craig唔so佢哋 好撚串

Btw 我有睇過佢個standup comedy 仲坐得好前 開心死我

其實男女都會有小器鬼 只係女性比例感覺高d

我都睇過個po
清一色都係入去屌佢
有興趣可以入去睇吓

（入面有人畀埋Woody Harrelson個po條link，佢一樣畀人屌柒）

就算冇reddit呢個po
佢喺動物環節真係好煩，人哋講緊嘢又不停加把口令人飼養員講唔到落去，擺明唔係想人認識種動物只係為呃like
spill your guts又係，唔夠膽答又唔夠膽食就咪鬼玩啦
Jon Hamm先係真男人，食哂

Sorry我真係見識少, 唔睇呢個post都唔知外國咁多出名同好睇talk show host， 之前我淨係識得ellen同Jimmy Fallon， 因為佢兩個比較出名，我就以為外國嗰啲多數風格都係比較"假" 同"懶好笑"， 好似下低嗰段片咁我都唔知有咩好笑……

但其實外國人係咪都會覺得下面嗰啲內容好笑？ 因為真係好李思捷同啲橋段設計得好夾硬囉...

同埋都想問下既然佢哋咁唔好笑， talk show內容又空洞 點解都會咁出名？

依件真係閪婆嚟，啲行為mean撚到，喺鏡頭面前又扮好人

是撚但啦都搵撚咗咁多錢，咁撚多fan屎

懷念 David Letterman 年代

班女勁high

真
同gay做fd真係feel到佢地真心當你朋友

唔只
你如果做野前唔去同佢打聲招呼佢一樣會不滿

Cls

笑下髮型都唔得

fallon個show悶就一定，因為一定唔會有火花。成個節目都好“尊重明星”唔會玩或者問一啲難答問題，啲巨星見無殺傷力就上去做宣傳。

睇Ellen Show淨係會睇佢個producer Andy去Haunted house

第一次係睇佢奧斯卡主持覺得幾好笑

原來節目入面咁樣玩人
近排好似成日玩個producer

之前見佢有一集笑貪心既人 都知佢心地唔好

Ellen最好睇係kanye west上去個集
個個都上去扮大方同佢癲得kanye唔撚射佢全程自己講咁滯

teamcoco

始終Harvard 畢業係唔同d

仲Loop緊佢教車同Uber嗰2條片

咁譚育嬰呢啲咪專業
唔鍾意細路都做足咁多年
同埋好少聽佢私底下對同事閪

係未好正先

我都好鐘意佢但係我英文廢成日都聽唔切佢講野
其他host講野慢啲容易啲跟但係又無conan咁搞笑

佢果隻英式幽默感好撚正

bill burr正到仆街

Conan focus

禾是英國人 識笑英式笑話

以前會睇talk show覺得好笑
而家講得showbiz野好多訪問好假
想笑睇Dave Chappelle Key & Peele
Interview睇Sean Evans算

The morning show嘅劇情

好睇

Key & Peele 無左啦⋯⋯

點睇Trevor Noah
上次同frd講起Ellen順便講埋其他主持人
我話Conan好撚正，之後個frd屌佢係asshole
廢是問佢點解，佢之後話Trevor Noah好正係佢偶像

到底佢有乜特別

Let me in, let me in!!!!!

你個fd白左

都唔係近排啦
Poor Andy

Dakota Johnson串Ellen 好好睇

想講蚆姐？

呢個偽人係左膠同撐支那Joe

好掛住肥姐

個樣都閪啦

Creepy

廢話
唔通走去支持侵咩
左膠全部垃圾黎

測基因果集近親相姦

話說點解ellen啲片成日都留唔到言

有無人知 邊度可以睇到有中字嘅 conan
有時英文唔太好...跟唔到個笑點
netflix 佢好似得一輯咁多

岩岩睇完佢做spa

真 就算有禮貌都係扮對外人只係驚人歧視佢
識十個十個私底下以為自己大爺溝死女

譚育瑛做兒童節目以外嘅節目都好似扮曬大粒野old seafood咁

John Oliver 真係好informative...每集都學到新嘢

無賓州又要扮男人係咁

南非黑人

Be kind

當年都唔知條黑底婆有冇送後輩女星上大佬床，我當然唔係話佢啦老實講肥媽對後輩算ok，當年羅力威接左公眾表演，遲到半粒鐘先出現，肥媽有出聲話佢；6號明講錯野嗰陣，肥媽有關心佢，老實講，佢哋可以係純同事工作關係，6號出左事，佢無責任要去關心6號

哦因為Trevor Noah係南非黑白混血
仲要係種族隔離時期出世

佢真係比較差
不學英文嚟講就一流
因為佢口音唔太重又講得慢 d

睇佢 d 同事嘅怪雞嘢先好笑

Bill Bur正到爆

左膠就係虛偽地賣正能量

我都好記得，貪心係唔好，但公開笑9人就係好？

睇過一兩集，都已經覺得麻麻地冇再睇

其實睇開就會feel 到ellen 好撚假 成個格扮出嚟 啲語氣永遠趕收工 根本唔志在做show

fallon 就本身份人唔好笑 轉數慢 不過佢唔會唔識扮
所以at least 你可以好真實咁feel 到佢嘅尷尬 不過Tonight Show 俾翻leno 再俾佢唔俾Conan 真係證明NBC 班柒頭有幾撚無腦 永遠cut 走自己個台最有價值嘅嘢（cancel community )

Corden 唱歌演戲方面真係好有料 佢啲大規模特別環節 (eg drop the beat, carpool karaoke, riff off, soundtrack to, crosswalk musical) 真心好撚正 不過近幾年好似無曬 唔知係唔夠budget 定點 (好鐘意睇佢同anna kendrick 合作 因為好鐘意ak)

Conan 同 Colbert 就真心有料 聽得出兩個都係高材生

有人屌Colbert 靠trump 開飯 其實都要理解翻佢本身之前做Colbert Report 就係靠串柒啲conservatives 上位 另外都feel 到佢唔係太熟演藝娛樂嘅嘢 反而佢interview 啲政治人物真係有一手

Conan 就唔使多講 大家都好鐘意 佢啲comedic timing 同臨場反應爆肚嘢真心無人能及 佢值得喺大台擁有更多觀眾

係 之前幾鐘意佢
而家

嗌先生又閪面
嗌小姐又閪面

不過Conan 講野都好閪下

Conan 本身個人有料
唔洗背稿 講野多數臨場發揮 唔似其他人咁plan好哂

諗起佢痛到大嗌
仲同幫佢做spa條友講 佢身上果啲係雀斑 大力捽都唔會捽得甩

睇conan同佢啲同事 仲好睇過搵果啲19名星做嘉賓

Conan有集喺嘉賓塞車甩底，佢都充撐到場面

最愛 letterman

Conan 就日本人都鍾意佢

南韓好多人識 勁多人接機

試吓睇Craig Ferguson 我想知你有咩feedback

當年「國際台」有播
（當時香港仲仍然有「國際」視野）
節目名譯做《大衛牙擦SHOW》

Trump: I just got back from Hong Kong, China
Donald Trump Interview on David Letterman Show 1998
11,067 views

佢好撚mean

正呀，佢級數真係好難超越。

Conan無國界有集去南韓

成日都ff佢啲remote會唔會嚟香港

好想快d睇Ellen 收皮 之後睇大明星同佢割

BUY HER A HOUSE
BUY HER A HOUSE

talk show氣氛嚟講真係冇人超越到Graham Norton，成堆明星好似自動波咁係咁講

James Corden好搞笑

同明星無分別 南韓果然崇美

Jimmy Fallon成撚日都打斷啲guest嘅答話
成日都睇到好燥

鬼婆版嘅蘇絲黃